嗌口號嘅時候......

帶頭嗌嗰位可唔可以唔好叫完香港警察之後特然轉香港人
隔一隔停一停先，唔係後面好多人聽唔清轉唔切

香港人黑社會